星期一 玩停牌阻唔阻止到自己隻股跌

🙃

俾番D錢我

我唔撚玩啦

我仲未交學費呀